約女仔第一次出街，係尖沙咀食咩好？

約左個女仔聽晚第一次出街係尖沙咀
食咩好？
Budget 每人大慨$100
因為佢知我買左戲飛之後佢話咁佢請我食飯啦咁
所以個budget 都係咁上下好d, 費時食太貴既
不過佢叫我諗食咩好
我又毒L一個唔知尖沙咀有咩好食
有冇咩推介？希望唔好太行貨又唔洗點等位既

一百有d難度 去吉野家打邊爐啦

咁百幾呢
最多我話請番佢飲野
我驚佢以為我一見佢話請食飯就揀間貴既
好似想搵佢著數咁炸

海港城食burger

K11新開間日本野有大阪燒幾好食

巴打幾歲

點解咁問？
我問d野太on9?

有冇名
我搵搵

尖沙咀吉利尼7x有野飲有主食加個伽央多,食新加坡野,擺明係平食但裝修好得睇唔會失禮

一係就麺屋武蔵虎洞
係lcx 食日本面既 70-100左右
坐得好仲有海景睇 岩唔岩你

食 food court

100蚊食M記吧

幾好
只係我地係the one 睇戲好似有d遠
多謝巴打提議，我都覺得呢類幾好

留名

一蘭拉麵囉，不過可能要等一陣先有位

你係the one睇定海運睇啊

The one
巴打好有心幫手
感激不盡

企係到吹住得唔錯呀

食apple green啦咁,山林道離thw one行3分鐘左右啫,一人叫個main course再加個小食我諗都係200左右

Lm學野

好
暫時會係呢個
唔該曬
如果最後追到一定會番黎多謝大家

比心機呀 第一次放鬆d得嫁喇

book台呀,咪要人陪你on99等呀

我有冇上錯網？
點解咁多人正經回覆

no, 我諗個意思係睇你哋出嚟做嘢未
有返工食貴少少都可以

星座冰室
同ex成日食
夠平但有特色

食完一蘭可以去海旁行下， 去到山林道難d

24 有返工，
可以食貴少少呀
只係佢話佢請費時，
同埋覺得第一次date casual 少少好d
俾佢個感覺輕鬆d

人地第一次嘛 無謂搞到人收皮啦

我地食完會去the one 睇戲
之後可能會去諾士佛台飲野

多謝大家俾面
今次個女仔我真係好認真想發展下

啱

文化中心下面間cafe 幾靚又唔太貴，100以下
可以一試

有道理! intercontinental 間nobu 啦

仲記得學生時期同條女第一次出街已經食m記 邊諗咁多

口講就話佢請
你真係咁做就死咗九成啦

The one 本身有間dazzling cafe
不過要排吓隊
但起碼唔駛走嚟走去

ufufu cafe 幾好食，可以一戰。

係 學生時期 真係隨時買完戲飛就食唔到飯
樣樣就住，當日好在有個女友抵得諗同我捱魚蛋粉

一蘭

人講佢請你又信
女仔講黎扮下野姐

重申一次$100 budget 既原因
個原因係呢餐係佢請我食
所以唔想食佢太貴
另外我覺得既係佢話我請佢睇戲所以佢請我食飯呢件事係幾有情侶feel, 我想keep 番由得佢請
雙方有付出先做到地位均等
有時爭住幫女仔俾錢反而好似好odd咁
同埋我可以有藉口話請番佢飲野

希望大家唔好再用$100 budget 黎話我cheap

屌你都唔撚明佢講乜 個女仔話請 佢唔想個女仔俾咁貴呀

傻啦 想真係溝到第一餐點可以姑寒 緊係你請埋

我條j

Openrice 左幾好
Thanks!

咁又唔係咁講啦
個女仔咁做都係想公平啲
唔想拖欠人地
初步開始第一次黎講如果雙方有共識既話係AA制好啲
格硬爭住比會有反效果

咁梗係男嘅請食飯
最多叫條女請甜品㗎啦⋯⋯

Openrice 左幾好 thanks
我諗下係咪我爭番黎請啦
唔係錢既問題，我係諗點樣做出黎既feel好d

終於有位巴打明我講咩
個女仔主動話請姐係佢係果種唔想下下要男仔俾錢果種，
同埋我地仲係朋友關係，我格硬話要請唔係仲odd 咩
反而如果你請我一次我請你一次咁個feel好似仲好
有冇人明我講乜
講真追個中意既女仔我請食飯真係好樂意
只係我想大家第一次date 個feel casual d, 開心d

食幾$好重要咩
唔係個個都係港女lo
有d女仔係睇同邊個食
而唔係睇食咩

我打算我請睇戲，佢請食飯，
之後飲野就我俾番，可以借d 易等佢話下次佢請番我
有下一次date

係囉，
第一次date 食咁貴
個女仔會覺得好大壓力

加油呀電車！

唔好去海港城個food court
試過兩間都難食到仆街
伏到喊

山林道金鳯都唔差既 casual港式据扒，食得唔多既埋單都係二百左右
不過第一次date真係唔堅持請埋餐飯？始終都好睇啲。我好明白個女仔個心態，會唔好意思要你出咁多錢，你咪同佢講下餐到佢請 實唔同佢客氣，或者叫佢請甜品，咁你呢餐咪唔洗就住就住

住家菜
大門橫丁
越色

第一次出街食飯就你請埋喇
之後去飲野就比佢比
唔飲野就話下餐先佢比
都可以有下一次
好過而家食飯又怕食得貴

呢D真係捉心理

如果個女仔唔係港女既話，格硬比可能會顯得你太大男人

港女打卡地標 同ex去食晏食左$400 兩個意粉 兩杯野飲 一個甜品

譚仔三哥

樓下間拉麵都ok

記得帶套呀
唔係到時唔俾你入

係呀佢完全唔港女
所以我都仲諗緊應該點安排

因為我係wtsapp 話佢知我買左戲飛
佢就即刻話佢請食飯，算係講好左

如果佢想請咪比佢請 最多之後你咪帶佢去bar到飲下野 吹下水 btw識做既一定係睇戲果時就搞掂

巴打加油

真係睇唔明點解啲回覆好多都話要請埋
女仔唔洗付出嘅 唔怪得啲港女當男人係提款機

留名改進
樓主keep住update ok?
祝一切順利

信我，食譚仔

重慶大廈食咖哩

lm

24歲先第一次約女去街？

btw 今次你請啦 佢話俾返錢你 你咪話下次俾佢請

係唔係啊
我中學同女朋友出街
我次次都帶佢食好嘢
我心諗出街唔食好啲出嚟做咩
雖然大部分時間都係AA

The One？邊場呀？
聽晚得閒過去相認lor

女仔請
唔想食太貴
利申：閱讀理解A

除左食物，重點系共同經歷

連登有愛

祝樓主成功

去翠華食個包差唔多

加油呀巴打
其實邊個講請有咩所謂
大家個感覺好咪得

如果你堅持想佢比錢
咁不如你叫佢諗去邊到食喇
好過你而家又怕太貴又怕佢唔鐘意

有間p字頭好出名食大pizza可一試
都有意粉個d食物 兩個人$200應該冇咩問題

M記放題

尖沙咀 有間叫世華既餐廳
有鐵板食

得一舊溝咩女

好撚煩

巴打幾靚仔
加油

開頭的回覆好重要
上次我問又係例牌九唔搭八

叫佢揀，揀貴揀平都佢話事，最後食完你直接買單！

同呢個女仔第一次出街姐

買張戲飛，人地話好啦請你食飯啦咁

你又真係要人請你食飯咁撚戇鳩

唔怪之啲女咁易溝

因為好多仔都好似樓主咁撚柒

佢話佢揀野食好廢，叫我揀

樓主keep住update ok???

火間土
不解釋
自己睇OpenRice
不過未必book到位

算吧啦，樓主咁戇直

睇完戲，食完飯

我拍心口條女唔會對樓主有好感

會覺得佢一啲都唔識做，唔 gentlemen

之後慢慢疏遠， fade out

btw on9 人地咁講就食譚仔啦 仲唔撚識做咩

屌你老味坐定定又話人死港女
自己又咁撚大男人話要請哂
真係神又係你鬼又係你
第時溝到所有洗費樓主出就多得你地唔少
留名跟進平價餐廳

呢間唔好食又唔好坐
好似聽住隔離枱傾偈咁
追女仔梗係想兩個人靜靜地傾下偈
到時變咗你聽隔離講
隔離又聽你講咁

我由16 歲開始溝女拍拖之後

9 成錢都我出

食好嘅玩好嘅著好嘅

從來唔會要條女出錢

我覺得我好自豪，唔會覺得佢係港女

利申，啲女都冇要求我買乜買物

通常呢種情況 會帶去佢間小貴既地方食(200~300/一個人) 食完會自己去廁所時比左錢先。

到走得再同佢講 下次先你比啦
就黎情人節度度加曬價 唔好意思既

畢竟情人節前後tst食100一個人真係選擇唔多。

有間叫seafood stand tst有 食過覺得平但唔太差 係裝修差少少 可以考慮

唔好食

巴打識做

自動埋左單真係加分不少

同你一樣 大男人形
唔鐘意女仕比錢

同女朋友耐左 有時唔係出街 可能只係落樓鳩食個lunch 如果佢主動話比 就佢比

但如果出街約會 就會我比番。因為女朋友唔想下下我出錢(儲緊錢入墳墓)

我哲學係 我可以全比曬 但如果知對方會唔好意思 撞正平野+佢主動就佢比

而唔係出街約會 因為佢比而揀平野

請問叫咩名？

m 記, kfc 啦

新森林

紅磡冰室 $200 食到你兩個飽死

有無諗過條女睇緊呢個post

你唔係真係以為條女會請你食飯呀?

第一次出街唔請佢食飯你唔洗止意溝到

如果樓主同條女係你地性格咁冇乜問題
但如果係想以後關係對等既就自己諗過
開左個頭既話D女好易坐定定等埋單，自己OK就得啦
伸利:溝唔到唔好屌我

英雄所見略同

100蚊咁少，起碼一人300啦

三哥

樓主咪話我唔教你
食完餐飯你老閪都請佢
如果佢拒絕
你就好型咁講一句
下次個餐你先請
包保佢三個月做你條女

幾大都畀咗先啦
條女有心嘅事後或者下次一定塞返畀你

巴打最好唔好揀西餐
搵間casual 少少
（doraya、霸嗎拉麵、大門橫丁之類）
等大家都輕鬆啲

利申全部經驗之談 功已成
祝好運

根本正常係咁
鋪埋路有下次食飯既藉口
樓主點溝女